五個月喇

有無人會好似我咁
比人飛左
自己去旅行都會買禮物比個EX
重要EX已經有第個

分左手五個月
我第一次完全無興趣無心機識異性
話放低話左幾個月
身邊朋友都唔再理我喇
點先可以放低到
男人老狗咁婆媽其實真係好肉酸
我知真係肉酸 但我就係走唔出
自己一個無野做就會睇我地以前拍落既片
我地笑得好開心 好有默契
您錄比我既歌 又走音又甩KEY 但我都覺得好好聽
望返轉頭 其實我對您一啲都唔好
點解您咁錫我
同您一齊過真係教識我好多野
我唔會再為左淡氣唔理您喇

果日您肯聽我電話係呢五個月黎最開心既一日喇
ily

巴打你咁似講緊我既

你一定喊到最田後

冇錯 我就係垃圾

當呢度ig ?

真係好似ig post